尖咀速龍推阿婆落地呀

痴撚線屌你老母

Twitter

推

屌你老母 阿婆都蝦

Push

up

話班狗有節制個啲撚樣去左邊

蒙晒面 點知佢係警察呀

推爆佢

扑頭班左膠入黎譴責未

普通狗黎

推爆佢啊仲撚忍到

應該唔係速龍
不過都係仆街狗

多謝popo幫手升溫

你條垃圾都忍到而家係屋企啦
點會忍唔到
on9

唔是速龍

唔好慣

Now全程影哂, 大約17:05

推爆佢, cls dllm死黑警

今日？！

dlm 死黑警

有無長少少既版本？放上Twitter

Dllm

推，頭先見住

當差正仆街

push

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

問返狗頭佢哋班狗個良心又去咗邊！

食屎啦 死黑警

望啊婆無事，有事都追查唔到邊個

癡撚線

問撚左6個月啦,問到未

咩位置

dklm 爛臭閪
黑狗死全家

屌你老母

狗改不了吃屎

好癲

黑警死全家 無一個警察係無辜

CLS

屌

可能去左割尋日個手足

係咪抽水
係胸位抽上去

死仆街

DLLM

左膠呢？

左膠去左邊

屌你老母老人家頭落地會死

推撚爆佢屌佢老母

屌佢老母

仆街

左膠死去救呀婆未？

呢個畫面要不斷推

班狗態度軟化天大笑話

左膠割扑頭 呢單出嚟人鏈保護未

請所有左膠去黑警大叫"夠啦, 唔好打呀"

咪撚慣

Pish

揸撚住警棍wo ching

咁都得
係咪on9

左膠撚扮睇唔到㗎啦

POPO:電光火石間想扶起呀婆,點知佢失重心趺左落地

已經幫手推上twitter

狗性難移

4點鍾新聞會

阿婆有攻擊性武器, 警員生命受嚴重威脅

咁都要搵機會分化

我唔知佢地條尺係邊
淨係用黎規範自己人？定其實佢地根本唔係自己人？

左膠永世不是手足 佢地係敵人 不存在所謂的分化

似係你想分化多D

pk鄧：「攞返個良心出黎」

4點會點兜...
呀婆衝擊，生命受威脅
定係現場對呀婆唔安全，所以要推開呀婆

Tui

區選輸咗，賴阿婆

FC 後推上國際

PPRB: 仆街又要諗點兜

推上國際

左膠喺邊度

黑警死全家

屌你老母死黑警 冇人性 正人渣

Dllm等天收啦

分化條尺係邊?
我唔認同你班左膠就係分化?
大家一定要講同一種聲音先叫團結?
呢個時候就屌人分化 手足打人就話人地過火
其實你到底爭取緊啲乜

多謝你衝出黎柒，又block得

無影到呀婆 跪低投降果下

個故事係阿婆已經投降求饒，香港警察都要推人

文宣要清楚

推佢老母呀

聽日記者會: 警方當時嘗試用手扶起相關人士，但不幸地當時人失去平衡。

完全痴撚晒線

記者會：推阿婆落地的描述與事實不符，當時同事只係嘗試扶起阿婆，但阿婆無故反抗

推上twitter
有班傻9仲話警犬態度好咗

有狗棍架啊sir

阻膠去撚晒邊

Dllm cls ！ backup la

唔講以為左膠=撐警

真係無陰功

sir你好

呢樣係你唯一講得岩既野黎
本質上左膠就係撐警

DLLM...

仲唔撚係分化撚

cls

真係呀婆？

食屎狗

係唔係都一樣

屌，可唔可以教育一下大家要告班狗

到警謊記者會咪又係果兩招
一係就用違反物理學解釋 e.g地心吸力導致呢個女人跌倒
一係就話會查 該名士兵正在拎緊有薪假以配合調查 拖到你唔記得件事

黑警垃圾

睇下班狗又點解釋

唔只推
佢有有枝棍係手，借啲咦打左塊臉都唔出奇

係飛虎隊，唔好再用畜聾呢個名
擺明用來將飛虎隊洗白

應該係話電光火石之間

速龍本性
冷血無情

十年

四點鳩噏大會又會話嗰個阿婆係恐怖分子，我哋嘅同事係用最低武力驅散

痴撚線 屌你老母呀死黑警

係扶番佢起身
大話產生器

下次黑警d老豆老母會受到同樣對待
記住打頭，唔割

邊個先係暴徒？

婆婆有無事

警犬一視同仁，大公無私，對住老弱婦孺絕不手軟

1

原來係呀婆黎
第一次睇張GIF以為係40樓下

大家明唔明咩叫反抗

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

邏輯係邊? 你咁無理指控我你先係分化撚wo

左膠行為本質就係助長黑警同藍絲惡行
如果藍絲識驚 佢係唔會過黎拆路障
點解你覺得手足好殘忍既時候 又唔勸條友唔好過黎拆路障?
因為手足好恰啲?
就係因為知有你班垃圾所以佢地先唔會驚
左膠從來不是同路人 所以不存在分化

屌你老母呀死黑警

算撚數啦極端撚

講唔過人 好難睇

如果條友淨係同人嘈都比人打我咁講咁我會認極端
不過佢又拆rb又拎手機出黎挑釁人比人打就預左
如果唔認同你就等於極端 咁你都幾極端下wo

衣著唔似呀婆

邊個準你跪啲低端生物！！尊嚴呢！！！

極端係講緊唔認同你就屈人係撐警呀

左膠不嬲唔係同路人 我以為呢個係常識黎

[img]
[/img]

左膠敢上去阻止個黑警?

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

咁大部機影住都咁狼死 香港警察果然無畏無懼

死黑警

有冇人跟進阿婆有冇事

你唔撚上 你係邊到?
有隨意門唔分享?
講埋d垃圾廢話

cls!

呀婆手足！

嘩好嬲呀，好忿怒

署長：未姦未殺仲唔叫節制？

我唔敢上所以我冇資格批評人地鶳鳥
左膠唔敢上又要批評人鶳鳥
又要攞道德高地又要覺得自己爭取緊民主

普通阿婆都搞，一人一post上fb 同埋ig ，文宣戰呀

Twitter 進攻！

左膠唔阻止黑警但阻止手足
我就兩邊都唔阻止 亦無資格阻止

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

有呀 你仲識分化

真係肉鳩酸囉 叫停手足就大大聲
要阻黑警就叫人上先 認自己無膽好難咩?

講得太mean唔岩你聽姐
我就從來冇見過左膠會阻黑警打市民
講事實都叫分化

普通狗, not速龍!!
Fuck you Popo

分化技術好純熟wo

一句分化就搞撚掂
唔識駁都唔好咁肉酸
反對你就係分化? 大家一定要講同一種語言?
你唔嘗試說服我? 不嬲左膠都唔係同路人黎wo 何來分化

咪你格硬屈人撐警囉
是但啦 嗌咩贏唔贏姐
最緊要你自我感覺良好

向國際宣戰

咁你說服我囉 點解左膠敢阻手足唔敢阻黑警
你冇正面反駁我wo
一味話我分化 扣我帽子就唔需要理我講咩
你咪一樣自我感覺良好

星期一四點鐘：其實係想扶佢起身，不過阿婆失平衡，一句講晒，我哋冇做錯到！

以行動回應美國
特權大於人權
港警不會害怕制裁的 有種試下

推上國際

佢老母他朝君體